有手足東區派口罩 ???

時間: 2月4日夜晚
地點: 西灣河連儂牆